{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000111354",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 테레인바이더블류펜션"
    },
    "text": "江陵に位置するヒーリング宿で、愛する人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 この宿は海の近くに位置し、広くてきれいな客室と親切な社長として知られています。 宿泊施設にはスパ施設があって休息を取るのに最適であり、入浴剤も提供されています。 ただし、バーベキューをする際にテーブルと席が狭くて不便なことがあるので注意が必要です。 この宿の長所は周辺においしいお店と見どころが多いことです。 客室はきれいでアクセスしやすい方ですが、浴槽のお湯の利用時間や冷蔵庫内での飲食確認が難しい点があります。 スパやジェットバスを利用して疲れを取るのも良い選択で、インターネットやバーベキュー場を利用できます。 駐車可能なスペースもあり、海水浴場で水遊びを楽しむこともできます。 周辺には鏡浦海岸、鏡浦湖、鏡浦台、チャムソリ博物館など多様な観光地があります。 コーヒー、お茶、シリアルなどが用意されており、快適な休憩スペースを提供します。 ただし、ペットは入場できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は広くてきれいな客室と親切な社長が特徴です。"
        },
        {
            "question": "スパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、この宿にはスパ施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをすることができますが、テーブルと席が狭いので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなお店や見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしいお店や見どころがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室はきれいでアクセスしやすい特徴があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、スパやジェットバスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦海岸、鏡浦湖、鏡浦台、チャムソリ博物館など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "残念ながら、ペットは入場できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 291
    }
}